Notas de aula
-------------

Faço mestrado em Ciência da Computação no Instituto 
de Matemática e Estatística da Universidade de 
São Paulo (IME-USP), no Brasil.

Estas são as notas de aula das matérias a que assisti.

O material é essencialmente de autoria dos professores.
Referências omissas são culpa minha; ficarei feliz em
acrescentar referências faltantes quando souber delas.

Algumas das notas são escritas em conjunto com os demais
estudantes da classe. Cada caso está marcado no 
respectivo documento.

Tássio Naia dos Santos